再拖就輸梗，差佬次次都係等天黑做野

等埋放工個批，要郁就郁，唔郁收工